80後已經進入買唔到樓比人睇唔起年代

話哂大部份都2到尾/3字頭

80後前半段買唔到
真係收皮唔該

果期仲係400萬樓下已經上到車

講到咁撚易 香港地仲有咩住屋問題

要上都上撚晒啦
仲等到依家咩

80後好慘

以前有機會，但無錢買
宜家無機會
遲d年紀大左，做到按揭先算啦

冇朋友就可以解決，so easy

利申：現實世界冇任何朋友

老貓都係80後？

90後都買晒樓啦 而家唔少00後都買到

80後尾都話
但頭果啲十幾年前都做緊野啦
咁都唔夠錢買?
只可能係根本從來唔儲錢

80後， 有樓+中港車數架

80-85買唔到真係衰自己

果陣大把機會400萬樓下九按入市

我個表姐 19shitty bba grad
190萬買yoho town 19萬首期上車

而家升到700萬 佢已經換左港島樓 雖然佢人工只係三皮鬆d

我同 fd 傾起早兩年畢業仲係二百幾三百已經上左車啦
個陣岩岩畢業，有錢都未定個 career path 真係唔會想比座樓限制左發展

冇樓，但租緊30000$樓，養緊部車仔，咁你地會唔會睇我唔起
唔，都係果句，自己睇得起自己先啦

如果80~85買唔到只能怪自己唔儲錢
88, 89個班同90後冇分別

利申88

香港人對樓既追求同道友求白粉真係無咩分別

The job, the family, the fucking big television. The washing machine, the car, the compact disc and electric tin opener, good health, low cholesterol, dental insurance, mortgage, starter home, leisure wear, luggage, three piece suite, DIY, game shows, junk food, children, walks in the park, nine to five, good at golf, washing the car, choice of sweaters, family Christmas, indexed pension, tax exemption, clearing gutters, getting by, looking ahead, the day you die.

咁就應該買醫局街附近嘅樓